邊撚個話我地無大台？大台一路都有

我地大台就係林鄭，示威者多寡係由林鄭決定而唔係咩外國勢力。
不過林鄭玩焦土攬炒，我又有少少想撐佢

你又啱喎